認真討論，如果今日宣布復課，唔依家開始搞罷課等幾時？

中學生都唔想返學架啦

其實要
不過搞得到先算
罷工罷課一向都係要類似黎明行動呢啲人海戰術先ok
但係咁又即係推手足去死
所以好難